美麗華酒店墮下鋁窗擊斃女途人 死者據了解是內地旅客

Source?

Btw

沒事兒